[有圖]香港大事問答卡開箱文

是咁的
早前係蘋果見到年宵有香港歷史遊戲卡賣

【年宵有乜玩】承傳香港歷史記憶 八十後設計排時序卡game -

睇落都好似幾正咁
諗住計劃落去買喇
但係年宵果幾日我無一日得閒
以為錯過咗就無喇

但早兩日上網見到原來宜家仲有得郵購賣
那那聲狗衝過錢買

今日收到掛號信
開箱喇

偷睇吓先

攞個盒出嚟睇過
正面

背面

除套開盒影兩野先
有兩疊卡&遊戲說明紙一張

轉頭約fd玩吓先

個人感覺
=====================
淨開箱計
收到掛號果下係開心嘅
因為發貨好快
由過數去到實物到手
都係兩三日內嘅事
仲要係掛號
真心覺得貼心

但之後見到個盒
個感覺係有落差
因為個盒個紙質俾我心目中預期有落差
因為個盒唔算硬但唔算大事
個遊戲卡內容先係重點吖嘛

因為未玩
所以分享唔到遊戲體驗
但係香港歷史無價
買嚟當留俾下一代
做個歷史小記錄都唔錯

最後
要大聲講一句
Hong Kong is not China

打手

係打手我就再詳細啲再寫多啲喇